{
    "App Name": "Git模块管理器",
    "Menu": {
        "Developer": "开发者",
        "Developer Manager": "开发者管理",
        "Manager": "管理器",
        "Git": "Git",
        "Img": "图片",
        "Laya": "Laya",
        "Server": "服务器",
        "One Key Reset": "一键回滚",
        "Quit": "退出",
        "Edit": "编辑",
        "Cut": "剪切",
        "Copy": "复制",
        "Paste": "黏贴",
        "Select all": "全选",
        "View": "视图",
        "Zoom in": "放大",
        "Zoom out": "缩小",
        "Zoom reset": "原始大小",
        "Toggle fullscreen": "全屏",
        "Toggle devtools": "开发者工具",
        "Help": "帮助",
        "About": "关于",
        "Language": "L",
        "English": "English",
        "Simplified Chinese": "简体中文",
        "Traditional Chinese": "繁體中文",
        "Japanese": "日本語",
        "Korean": "한국어",
        "Franch": "Le français",
        "German": "Deutsch",
        "Italian": "In Italiano",
        "Portuguese": "A língua Portuguesa",
        "Spanish": "Español",
        "Russian": "русский язык"
    },

    "Message": {
        "Title": "提示",
        "OkLabel": "确定",
        "CancelLabel": "取消",
        "Msg Check Console": "详情请查看开发者工具",
        "Msg No Data": "没有数据"
    },

    "Developer": {
        "Close": "关闭",
        "Add": "添加",
        "Title": "开发者管理",
        "Developer Name": "开发者名",
        "Error developer name empty": "开发者名不能为空"
    },

    "Git": {
        "Header": {
            "Success": "成功",
            "Error": "错误",
            "Save": "保存",
            "Saved": "已保存",
            "Close": "关闭",
            "Modify": "修改",
            "Remove": "移除",
            "Delete": "删除",

            "Create": "创建",
            "Cur Repo": "当前仓库",
            "Cur Branch": "当前分支",
            "Publish": "发布分支到远程",
            "Fetch": "检查更新",
            "Pull": "拉取",
            "Push": "推送",
            "Merge": "合并",
            "Project": "项目操作",
            "Project Module Setting": "项目设置",
            "Platform Setting": "平台设置",
            "Search Repo": "仓库查找（暂不可用）",
            "Add Repo": "添加仓库",
            "Clone Repo": "克隆远程仓库",
            "Add Exist Repo": "添加本地仓库",
            "Remote Git URL": "远程Git地址",
            "Local Path": "本地路径",
            "Local Path Choose": "选择",
            "Clone": "克隆",
            "Msg start clone": "开始克隆",
            "Msg clone finish": "克隆完成",
            "Error clone url empty": "远程地址不能为空",
            "Error clone local path empty": "本地地址不能为空",
            "Add Local": "添加",
            "Msg add local success": "添加本地Git仓库成功",
            "Msg add local exist": "该Git仓库已存在",
            "Error add local path empty": "本地地址不能为空",
            "Error add local not repo": "该目录不是Git仓库",
            "Msg fetch up-to-date": "当前分支已最新",
            "Search Branch": "分支查找（暂不可用）",
            "Create Branch": "创建分支",
            "Branch Name": "分支名",
            "Info Create Branch": "新分支将基于当前分支（%BranchName%）进行创建",
            "Msg create branch success": "分支创建成功",
            "Error branch name empty": "分支名不能为空",
            "Info Merge Branch": "分支合并方向：选择的分支（%Branch1%）-> 当前分支（%Branch2%）",
            "Warning Merge Branch": "请确保分支（%Branch1%）和分支（%Branch2%）都已更新至最新版本！",
            "Msg merge branch success": "分支合并成功",
            "Modal Title Create Branch": "创建分支",
            "Modal Title Merge Branch": "合并分支",
            "Comfirm Proj Pull": "确认拉取项目文件？",
            "Comfirm Proj Push": "确认推送平台文件？",

            "Modal Title Proj Setting": "项目设置",
            "Modal Info Module Setting": "（选中图中模块或自由模块后，再点击图中模块进行关联）",
            "Modal Info Path Setting": "（☆：是否包含所有子目录，Shift + 滚轮 = 横向滚动）",
            "Msg Checking Proj Config": "正在读取配置...",
            "Proj Setting Create": "创建 【项目核心】 配置",
            "Proj Setting Path": "目录设置",
            "Proj Setting Module": "模块设置",
            "Proj Setting Module Name": "模块名",
            "Error module name empty": "模块名不能为空",
            "Proj Setting Module Root": "项目根节点",
            "Comfirm Module Remove Title": "确认移除该模块？",
            "Comfirm Module Remove Info": "该模块（%module%）的子模块将会变成自由模块",
            "Comfirm Module Delete Title": "确认删除该模块？",
            "Comfirm Module Delete Info": "该模块（%module%）的子模块将会变成自由模块",
            "Proj Setting Module Free": "自由模块",
            "Comfirm Module Free Delete": "确认删除模块（%module%）？",
            "Error module dependencies": "依赖出错，被依赖的模块不存在",

            "Platform Unknown": "未知平台",
            "Platform New Name": "新平台名",
            "Platform Alias": "平台昵称",
            "Platform Suffix": "平台后缀（会加到RunMode最后）",
            "Platform Select Env": "选择设置环境",
            "Platform Env Inter": "内测",
            "Platform Env Outer Test": "外测",
            "Platform Env Outer": "正式",
            "Platform Env Personal LSD": "本地楼",
            "Platform Env Personal CZW": "本地蔡",
            "Platform Env Personal ZXJ": "本地郑",
            "Platform Env Personal YHH": "本地杨",
            "Platform Server Path": "代码资源正式路径_A",
            "Platform Server Path B": "代码资源正式路径_B",
            "Platform Server Path Inner Test": "代码资源内测路径_A",
            "Platform Server Path Inner Test B": "代码资源内测路径_B",
            "Platform Server Path Outer Test": "代码资源外测路径_A",
            "Platform Server Path Outer Test B": "代码资源外测路径_B",
            "Platform Server Path Personal Test": "代码资源本地测试路径_A",
            "Platform Server Path Personal Test B": "代码资源本地测试路径_B",
            "Platform CDN": "CDN完整路径（正式）",
            "Platform CDN Outer Test": "CDN完整路径（外测）",
            "Platform CDN Inner Test": "CDN完整路径（内测）",
            "Platform CDN Personal Test": "CDN完整路径（本地测试）",
            "Platform Select": "选择平台",
            "Platform Module Pick": "模块选择（可筛选）",
            "Platform Server Index Pick": "入口文件服务器选择（可筛选）",
            "Platform Server Index Pick Outer": "正式入口文件服务器选择（可筛选）",
            "Platform Server Index Pick Inter": "内测入口文件服务器选择（可筛选）",
            "Platform Server Index Pick Outer Test": "外测入口文件服务器选择（可筛选）",
            "Platform Server Index Pick Personal Test": "本地测试入口文件服务器选择（可筛选）",
            "Platform Server Pick": "代码资源服务器选择（可筛选）",
            "Platform Server Pick Outer": "正式代码资源服务器选择（可筛选）",
            "Platform Server Pick Inter": "内测代码资源服务器选择（可筛选）",
            "Platform Server Pick Outer Test": "外测代码资源服务器选择（可筛选）",
            "Platform Server Pick Personal Test": "本地测试代码资源服务器选择（可筛选）",
            "Platform Index WeChat": "正式入口文件名（微信）",
            "Platform Index Inner": "内测入口文件名",
            "Platform Index Outer": "外测入口文件名",
            "Platform Index Personal": "本地测试入口文件名",
            "Platform Rel Create": "创建平台",
            "Msg Checking Modules": "正在读取模块...",
            "Comfirm Module Create": "将基于当前分支（%branch%）创建平台（%platform%）",
            "Error platform name empty": "平台名不能为空",
            "Error platform config not found": "未找到平台配置文件",
            "Error cannot get platform paths": "无法获取平台文件路径",
            "Msg Platform Already Update-to-date": "平台文件已最新",
            "Msg Master Already Update-to-date": "项目文件已最新",
            "Third Party No Pack": "不需要打包的第三方库（可筛选）",
            "No Compress Img":"不压缩的图片路径，以,隔开"
        },

        "LeftBar": {
            "Changes": "改动",
            "History": "历史",
            "Changed files": "改动文件",
            "Commit": "提交（Commit）",
            "Message": "提交总结*",
            "Error message empty": "提交总结不能为空"
        }
    },

    "Image": {
        "Close": "关闭",
        "Compress Img": "压缩图片（自动更新资源版本）",
        "Checking Img": "检查图片",
        "Tiny Img": "压缩图片",
        "Img Version": "资源版本",
        "Tiny Finish": "完成",
        "Tip1": "对比bin下所有文件和version.json，压缩所有变更的PNG，原图请自行备份",
        "Comfirm Tiny Img": "确认压缩图片？",
        "Error Compress JS Path Empty": "项目路径未知，请先切换到Git管理器再切回来试试",
        "Error Tiny Fail": "压缩失败，具体查看console"
    },

    "Laya": {
        "Close": "关闭",
        "Finish": "完成",
        "Compress JS": "打包JS",
        "Package JS": "打包JS（不压缩）",
        "Merge JSON": "合并JSON",
        "Resource Version": "资源版本（合并JSON）",
        "Platform Select": "选择平台",
        "One Click": "一键打包（资源版本（合并JSON） + 压缩JS）",
        "Upload": "上传服务器",
        "seeNewResources": "对比服务器查看新增资源",
        "Uploading To": "上传至",
        "Server Count": "服务器数量",
        "Checking Path": "检查路径",
        "Uploading Resource": "上传资源",
        "Uploading Code": "上传代码",
        "Updating Version": "更新版本号",
        "Uploading Finish": "上传完成",
        "Run Env": "运行环境",
        "Run Env Inter": "内测",
        "Run Env Outer": "正式",
        "Run Env Outer Test": "外测",
        "Run Env Personal Test LSD": "本地楼",
        "Run Env Personal Test CZW": "本地蔡",
        "Run Env Personal Test ZXJ": "本地郑",
        "Run Env Personal Test YHH": "本地杨",
        "Current Resource Entry": "当前资源入口",
        "SDK": "SDK",
        "SDK WeChat": "微信",
        "Info Running": "单线程作业，UI会卡一会儿，不要介意，不要吐槽，否则，(╯‵□′)╯︵┻━┻，你来啊！",
        "Comfirm Compress JS": "确认打包JS？",
        "Comfirm Package JS": "确认打包JS？",
        "Comfirm Resource Version": "确认合并JSON并生成资源版本？",
        "Comfirm One Click": "确认一键打包？",
        "Comfirm Upload": "确认上传？",
        "Error Compress JS Path Empty": "项目路径未知，请先切换到Git管理器再切回来试试",
        "Error Ignore Path Empty": "请查看“gmmconfig_ignorePath.json”文件是否存在",
        "Error Not JSON Path": "没有找到JSON路径",
        "Error Unselect Platform": "未选择平台",
        "Error Unselect RunEnv": "未选择运行环境",
        "Error Unselect SDK": "未选择SDK",
        "Error SFTP": "SFTP出错，具体查看开发者工具",
        "Error Zero Servers": "平台未配置服务器",
        "Error Found Img Need Update": "发现有图片需要更新，下次记得先压缩图片",
        "Error Get Resource Path": "获取当前入口文件资源路径失败，请刷新重试",
        "Error RunEnv": "当前运行环境有误,请查看控制台输出内容",
        "Success Check New Resources": "对比完成，请打开开发者工具查看",
        "New compress JS Output Path": "打包JS新增输出路径",
        "Choose Output Path": "选择路径"
    },

    "Server": {
        "Error": "错误",
        "Finish": "完成",
        "Empty": "空空如也",
        "Server Type": "服务器类型",
        "Server Name": "服务器名",
        "Server Name Index": "入口服务器",
        "Server Name Reource": "资源服务器",
        "Host": "地址",
        "Port": "端口",
        "User": "用户",
        "Password": "密码",
        "SDK": "SDK",
        "SDK WeChat": "微信",
        "Environment": "运行环境",
        "Run Env Inter": "内测",
        "Run Env Outer": "正式",
        "Run Env Outer Test": "外测",
        "Run Env Personal Test LSD": "本地楼",
        "Run Env Personal Test CZW": "本地蔡",
        "Run Env Personal Test ZXJ": "本地郑",
        "Run Env Personal Test YHH": "本地杨",
        "Server Type Index": "入口",
        "Server Type Resource": "资源",
        "Operation": "操作",
        "Add": "新增",
        "Modify": "修改",
        "Save": "保存",
        "Delete": "删除",
        "Filtrate Env": "筛选环境",
        "Index Path": "入口文件路径",
        "Tip1": "仅支持SFTP",
        "Comfirm Delete Server": "确认删除（%serverName%）？",
        "Error Project Path Empty": "项目路径未知，请先切换到Git管理器再切回来试试",
        "Error Server Name Duplicated": "服务器名已存在",
        "Error Server Type Empty": "服务器类型不能为空",
        "Error Server Env Empty": "运行环境不能为空"
    },

    "One Key Reset": {
        "Tip1": "一键回滚 相当于切换入口服务器里的资源服务器路径A或B 只支持回滚上个版本",
        "Platform Select": "选择平台",
        "Run Env": "运行环境",
        "Run Env Inter": "内测",
        "Run Env Outer": "正式",
        "Run Env Outer Test": "外测",
        "Run Env Personal Test LSD": "本地楼",
        "Run Env Personal Test CZW": "本地蔡",
        "Run Env Personal Test ZXJ": "本地郑",
        "Run Env Personal Test YHH": "本地杨",
        "Current Resource Entry": "当前资源入口",
        "Error Compress JS Path Empty": "项目路径未知，请先切换到Git管理器再切回来试试",
        "Error Get Resource Path": "获取当前入口文件资源路径失败，请刷新重试",
        "Error Zero Servers": "平台未配置服务器",
        "Error SFTP": "SFTP出错，具体查看开发者工具",
        "One Key Reset": "一键回滚",
        "Error Unselect Platform": "未选择平台",
        "Error Unselect RunEnv": "未选择运行环境",
        "Comfirm One Key Reset": "确认回滚？",
        "Error No RunEnv": "当前所选环境未配置发布工具",
        "Error No Config Resource Path A": "当前所选环境未配置资源路径A",
        "Error No Config Resource Path B": "当前所选环境未配置资源路径B",
        "Error No Config Entry Path": "当前所选环境未配置入口服务器路径",
        "Reset Type": "回滚状态",
        "Close": "关闭",
        "Info Running": "回滚中",
        "Finish": "完成"
    }
}